［ViuTV］20:30~21:30 第二人生，繼續同Rain奪回寶娜同幸福人生（2）

同rain少一齊，去攞返失去嘅嘢

套野好垃圾
捉賊唔帶槍
單人匹馬去廢墟
無偵探頭腦 好似弱智咁
屌 睇到個人好撚閔

仲要做多成個禮拜

屌啦星 岩岩做到女人個仔比自認警察人捉撚左仲未知咩事 仲要怪人失縱 我屌你老母咩編劇來架

lm

完全反戈類既劣質廢劇

成team人都係靠Rain carry

好過CCTVB啲膠劇先啦

寧願熄電視睇到想掉鳩爛部電視

rain呢套其實ok喎

之前套iu就ok
呢套真係不了 太多講唔通既智障位
真心想佢腰斬

睇到呢集又覺佢好多細節位
而且要處理平行世界呢點，係好蝦人嘅

呢套好麻麻所以收視好低，但做完之後播偉大的show收視好似仲低

其實都幾好睇喎，而且rain都做得唔錯丫

今晚rain少會點拆

9點半果套好睇d
8點半係咪成日買d喺韓國都收視低既戲？（iu果套除外）

似都係奇幻向嘅，好似之前W兩個世界之類

同左個有錢女結婚
張道直咁嘅款喎

係咪而家個老婆咋

另一個會長

佢似有錢人？

老咗都冇變過

不過而家睇嚟應該都係同一個人

政治化

Golden hammer！變成光啦

rain演技係唔錯 但啲劇情吳克儉左啲

殺多個老母

累死人

如果係咁詩溫應該更加難信佢

屌 好恐怖

報應丫，張道植

Rain少金泰熙床褥廣告

今次“都”

er...好似都係吳克儉喎

你不如講返廣東話啦好嘛

你係咪香港人？ 認真問

你自己對老婆好好咩 on9

咁識做戲

真係比佢選到

韓版韓國瑜

你覺得呢，認真問

吳克儉花名 「唔得掂」

其實侵侵都係咁選到

屌 我以為係焗腸

詩溫記得佢講嘅嘢

佢都已經無做好耐啦

吓 乜原來咁多人唔知佢自己都有回應過自己嘅花名

但個花名真係好襯佢 啲音又似

佢已經過咗去，已經唔存在啦

有聽過 但佢已經唔係好出名 另一個垃圾桶局長太出名

劉江華係一世㗎啦

係愛丫，哈利

快啲生寶娜啦

重點丫

又係啲食屎高層

偽做病歷

情緒病都係睇精神科

仆佢個街，調撚轉曬來講

屌 我以為屍變

同支共港共一樣

嗰個女仔應該都係死再

真相揭曉

其實會唔會講另一個人生之後點

死都死咗

應該唔會再點講 可能結局會出小小掛

我都係咁樣諗

咁多人無個醒？

生得咁靚仔殺人唔眨眼

係咪落咗藥啊

佢哋做咩食雞蛋啊

唔似丫，詩溫阿哥都無事

星期六晚，黃蜂VS狐狸

Diu

小炒王講嘢插埋阿rain少

有落藥。佢同詩溫對打嗰時咪跌咗支藥出來。

慘

屌 睇到喊左

個支唔係佢自己食開㗎咩

有無機阿仔幫手大義滅親

而家線索斷晒 應該都好大可能

具組長真係唔識㗎喎

佢晨早想搞9佢老豆但冇能力 希望遲啲有啦

具仔你都係算啦好嘛

關鍵係佢

俾人偷入屋

伸縮警棍

休班警

係咪阿rain入左屋

收工有警棍

仆街，警棍

rain

笑撚左

藉酒行兇

阿rain掛住寶娜返錯屋企

好痴漢feel

抽水

我睇左啲乜

人帥真好

送襪

好搞笑

寶娜丫

詩溫最期待嘅對唔住出現了好多次

如果唔係主角 一早比人亂棍打死左

係咪來得太遲

係時候睇長髮靚仔

遲到好過冇到

竟然
睇預告偉大的show好似好好睇

硬係覺得無奇幻嘢嘅電視劇就係無咁好睇
就好似白飯都好睇
但係我會傾向追阿rain呢類

想見返寶娜丫

老方

老方誤會左

冇戴你個槍袋啊

rain少送嘅

仲瞓係人屋企

密碼仲記得

詩溫幾正

哈佬
尋日唔得閒睇,今日返嚟繼續陪你哋睇

師奶樣係幾正

密碼5條7,係人都記得

rain少好撚後悔

唉,覆水難收

所謂黑警嘅職責

踏上贖罪之路啦

具仔你放手啦，你鬥唔過寶娜㗎

要爆seed啦，rain少

仲有一星期大結局，rain要用一星期破晒所有案

開升壓鍋倒數一星期

我之前都提過,所有細節都係一環扣一環,如果解決到嘅話,真相就會出現

Rain想拉返起第二世界嘅記憶

佢又會記得佢仲係昏迷緊

根本就好在意rain

詩溫係Rain嗰ex

女主近排轉咗個髮型靚咗

竟然係咁

石修催眠法

要回憶返詩溫俾人爆頭

家庭look

等陣Rain嘅表演都幾有張力

唔同世界唔同髮型

起碼呢個睇起來專業啲,而唔係滴血咁樣咁On9

馬尾果時仲正

我宣佈催眠師係mvp。

無啦，要爆頭啦

武漢紋身

日文？

sabaki

如果去返第二世界詩溫已經死左

劇情之後會提到

Rain同詩溫喺第二世界都係死咗

所以佢先返左第一世界

咁第二世界嘅寶娜變左孤兒囉

因為佢受到好大(物理)衝擊先會穿越
第一世界去第二世界時係撞車
第二世界去第一世界時係後腦受到錘仔攻擊

屌，rain少丫

原來佢係人間中毒個女主角

無啦啦講平行時空

個人認為佢短髮look正好多

有NTR嘅feel

因為佢長頭髮就好似冇咗啲特色

No NTR thanks

btw首歌真係存在嘅

係幾靚，不過硬係覺得佢個鼻哥窿好窄咁，有啲唔自然

線索終於串埋一齊

有根有據

套野係1957年嘅意大利電影"La Strada"

終於都肯信rain少啦咩

李司琪 我對眼就係證據.jpg

呢首歌證明到rain少講嘅嘢係真
但係要詩溫再愛上佢，應該仲爭緊啲嘢

之後劇情會做到,你就慢慢期待啦

有偷聽器

當你係野仔咋

話曬佢係同一個妓女生嘅仔

老尷

土方十四郎咩，咁落醬。

具組長完全無行

具仔又俾人插一刀

詩溫嘅口味已經變成Rain嘅形狀

又對具仔講大話

又三叔廣告

NTR完成

入男廁

具仔註定係兵

NO 詩溫本身就係屬於Rain嘅
NTR嘅條件不成立

韓國多唔多人用iphone

當年少咗條屍

應該就好少喇,Samsung喺韓國係有一個特別嘅席位

但啲星全部用iPhone ，利申三叔粉

好撚變態

孤疑

不斷試唔同殺人方法

又比人捉

點解好似冇咩人睇 明明幾正

NO,頭先嗰個員工提過,嗰啲動物嘅死法都係俾人爆左後腦

Viu播既韓劇唔係大熱劇算係咁。

詩溫對眼好靚

上手德魯納太過勁啦

期待地產仔

Iu太多fans

好似識勾魂咁樣

好攰 兩套都查案

內容黎講2130個套好過第二人生

今集開始覺得好睇

係因為劇情好好 再有iu加持 但呢出啲劇情真係好麻麻

變態仔又插水,安院長又俾人屈

真相開始水落石出

係死嘅日子 估 但我估係張道值死

rain少係前鋒，一俾人搞低，其他人都會好麻煩

心有靈犀game

咁樣來測係咪夫妻

發生同樣嘅事＝會結婚會有寶娜

鋼鐵直男

小炒王有夠on9

測謊機

咁鈍既人點解會結到婚生女？

又話得番1星期 仲玩

放到埋口都唔舐一下

今次女主個頭應該係全劇最靚

所以佢老婆先同佢離婚囉

電到癡根

條女自作多情

中伏

er.....小炒王

同意到目前為止。

同rain少復合前執返靚

扮病人

I'm like TT

係姓尹嗰個變態

係佢啦rain少

其實已經知道邊個係幕後黑手,只係爭在點樣捉佢

佢呆咗一呆

直接挑機

咁勇 搞到又比人捉

黑歷史俾人發現

陣間發顛就GG

過咗咁多年，竟然仲未放棄池善宇呢個名。

同佢老婆一樣，單拖去見佢

阿rain咁大隻 見佢比人捉好怪咁

自己個名好難唔記得喎 雖然而家冇用

不過話曬喺公共地方 係難啲郁手嘅

佢個名代表咗咁多嘢,點會咁容易唔記得?

詐傻扮懵

扮聽唔到

rain少算唔算點火頭

開始借啲意威脅人

警告

又想殺多詩溫一次

Rain:想搞我條女,係咪未知死

連累詩溫

仆街啦打草驚蛇

世界真係細

屌你，第一世界嘅詩溫都搞

鬥點相

Rain一定會竭盡所能保護佢

講梗前幾集個變態婆

佢攞獎嗰日就係佢死嗰日

個獎係伏來㗎

明天

到老婆被人捉嗰日

聽話啦衰女

霸道咁抱

又夾硬黎 跟住又得左

咁咪兩個世界個時間唔同步？之前撞車明明同一日

係老公的抱

唔係,係同步嘅

霸道總裁 -->老公

點解佢明知條友係兇手篤爆佢之後就當冇件事？

佢醒嗰時詩温已經出咗事啦喎

要證據 無料點鋤佢。。。。

定係時間同步，但發生時間就唔同

就算時間一樣,但係個推進唔一樣,例如嗰幾單case係由其他人去處理,所以頭先睇到個變態婆係遲咗比人拉

正確

i am usb

具組長

rain少諗住自殺

好L橙，仲要比人當工具人

諗太多了吧

可能係具組長代女主死

可能係喎

自己一個人上

蝴蝶紋身

係嗰個武漢紋身

蝙蝠俠喎

係蝙蝠嚟嘅

武漢人

蝙蝠先啱

我diu，啲劇情真係

rain少你係咪咁丫咁就瞓低左

攤牌啦

咩都預知哂 又知邊個係兇手都咁廢

嗰個變態仔嘅手下身手好了得嘅嘛,啊Rain點會夠打

你都要有證據先拉到人架

窒息play

屌，真心唔知點講好，要死啦

連叫人查佢跟佢都冇 又要篤爆佢 自己暴露身份

應該有搵定人跟住掛

佢救妻心切吖嘛

有冇人覺得個打手雞仔聲

太魯莽

rain少係咪死硬

啲劇情真係唔得

一提到詩溫,Rain即刻變到唔冷靜同魯莽

無事丫，好彩喳

屌佢老味又劇透

死唔去又連累老婆

屌，詩溫又俾人捉左

其實就算唔劇透都估到

佢地究竟要被人捉幾多次先夠

都唔算嘅，主角光環就唔會死嘅
係唔知點俾人救啫

估到同劇透好大分別嘅,估到你係唔肯定,劇透嘅話你就係肯定左

而家只係要救啊Rain睇呢part同埋點樣捉個變態仔

睇怕佢可能係走甩左，唔知點樣又捉左詩溫

你就要睇下下一集喇

今鑊睇下一個打十個嘅詩溫點俾一個人捉到

開波

要6分鐘咁耐先死咩

如果唔係主角應該6秒就玩完

做乜要blur把刀？

詩溫食左好多嘢

寶娜

應該係韓國d法例
之前睇其他劇同韓國漫畫都係咁

南韓警察無槍...
垃圾偶像劇

做咩都要問

直接挰頸應該1分鐘的事，搵個袋焗應該慢D

詩雅一q交換

呢個樣嘅詩溫好索囉

嘩 傻佬

你夠單獨行動la

cow 4 女喇

rain得米啦

成世都要畀我鬧

譴責所有暴力

屌 又譴責所以暴力

我譴責所有暴力

心跳，摸奶？

做得最錯咪管唔住下半身囉

做咁多衰野然後問自己做錯啲咩

短頭髮幾正

我懷疑柒婆都係咁

證明佢三觀已經當衰嘢係正常
就好似柒婆賣港咁

rain少咁快就打情罵俏

張太咁醒嘅，估唔到喎

張太好善良

SaBaKi

18k

我打完人左邊面，實打埋右邊面先至會收手

笑咩關你鬼事咩

多行不義必自斃

解決提出問題嘅人

都話架啦
呢個真係韓版韓國瑜

都係無腦嘅

又嚟師奶聚會

搞掂左班師奶之後，下下都助攻

又係八婆鄰居

中計啦

佢就係咁樣ko金泰熙啲八婆姐妹

吃醋

伏到應一應

嘩，rain少呢招絕喎

回到過去說愛你

好似想見你

等待一句我願意

rain少，最強離間師

具組長冇望lu

Rain又開始離間lu

離間lv99

男版貂蟬

加油丫，善宇

強拆

四面楚歌

雙面間諜

898

日光日白跟到夜晚

竟然用割蓆

真係難兄難弟

有冇人覺得由橋上面影落去嗰個畫面好有意義,一邊係好光,另一邊係好暗,然後張道值就由暗嗰邊行出嚟

對唔住 我係臥底

還手？

真·雙重間諜

扺死

睇黎俾我估中 真係張道值死先

想睇佢用槌仔扑多啲

自作孽不可活

攬炒

又打

又打拳頭交

槍都無支

次次都同人打爛仔交捉唔到人

南泡警察係咪冇槍

呢出戲實左太多on9嘢

在

係咪低能阿，帶咁多警察黎，竟然無包圍，俾兩個主犯走甩？

普通巡警都有電槍啦。

傻仔

家下對rain少無用㗎啦

被選中嘅細路

終於有槍

而家先出槍

終於有帶槍。

原來有槍架佢哋

快過自飯搵到人

仲以為又打爛仔交

可能上次臨急臨忙無帶槍

屌你柒婆

屌你咩，柒婆

垃圾廣告

佢之前有啲實驗根本冇成功,係做假資料

何室長一見有槍秒速出賣

終於失控

君子不立危牆之下

唔算出賣啦，咁叫投降
想比人開窿咩

想知尹必宇點收買張道植身邊既人？

蛋白質治療

痴線佬

出事

啲人全部都係何室長搵返來

我諗起矽谷史上最大騙局Theranos
個醫藥科技又係冇成功過

套野本身佈局ok 但後尾柒晒

係後尾一個大話冚唔到另一個大話,最後先比人哋揭穿。

Rain暖男mode on

仆街啦

聽日最後一集

星期四果套有冇人知咩料？

仆街啦，詩溫

偉大的show 收視率都係好低

韓國嗰邊低收視過第二人生

之前好似有巴打講過之後播個套仲低收視過依套

咁講真呢套個題材本身都吸引d

第二人生啲收視已經唔好

終於大結局

大結局

另一個世界嘅事

Rain把口真係

個錘

去殺詩溫

Mola mola

嗰兩對鞋
詩韻喺另一個世界出事嗰時出現過

oh shit，中伏了

用花做遮掩

rain少知密碼㗎，唔好去開門丫

杯牛奶落咗嘢

個終極boss真係死唔斷氣

啋過你把烏鴉口

死都要喺地下攞一紮沙

其實姓尹條友係喺扭曲嘅背景生出嚟嘅扭曲怪物

殺完老豆殺埋自己老母

佢間藥廠？

佢話想重新開始吖嘛

佢間藥廠要收皮啦,所有嘅嘢都係假嘅

講梗個天台

係嗰間撒姆耳醫院嘅天臺

原來仲係醫院

終於開鎗

仲以為又冇槍添

有精無險

準備跳落去

死左就唔夠料入個兩個律師

不嬲呢種人只會自殺唔會肯坐監，同德魯納嘅薛志源一樣

佢哋鍾意寧死不屈

我覺得有啲唔合理

同埋死咗就唔使承擔任何責任。

你個名

俾人救返上嚟啦

做咩

邊part？

宜家先發現呢套劇得兩個post
相比德魯納差好多

唔好話德魯納酒店咁高質
單係呢套唔算收得既劇既質素
香港同台灣都拍唔出

iu效應啊麻

正常啦，大製作吖嘛

德魯納劇情吸引好多

香港啲劇咁少budget
拍到好似二月廿九咁嘅劇已經算高質喇

點解今次有槍

劇情都爭得遠啦 利申未睇德魯納前唔識iu

有冇睇過歎息橋同二月廿九
我覺得幾高質下

大細製作嘅分別吖嘛

係囉，就算判咗死刑都唔一定會執行

因為大結局

諗起以前香港
等候英女皇發落

佢跳落去個去應該可以連rain都扯埋落去加上rain嘅重心咁前

歎息橋我有睇
係唔錯

具仔收好人卡

屌你 好人

好人卡

二月廿九真心正,係我呢幾年嚟睇過最高質嘅劇
(上一套劇係EU超時任務)
嘆息橋未睇,不過聽講幾好睇遲啲會睇

仲要媽大張

真係慘兩邊都溝唔掂

我覺得嘆息橋仲正

天臺有嚿嘢頂住咗Rain

成全

有駁位係個邊度

具組長呢啲暖男角色永遠都搶唔過主角嘅喇

命中注定

二月廿九係嗰種好文青嘅feel,嘆息橋未睇,遲啲會去睇下

其實所謂高質只係比較黑暗姐
以前三色台啲劇輕鬆啲嘅好多都好睇

二月廿九係奇幻，唔算文青

當個天肯比rain去第二個平行世界
就知做咩都唔會有用

所以我唔中意二月廿九

我賭J絲溫一定挽留Rain

咁有啲輕鬆都可以高質，不過真心通常高質都比較黑暗

屌，咁寶娜呢

最後一集先一齊。。。。

我要見寶娜呀

無人埋單

其實第二個平行世界係比Rain去攞多啲證據

我講錯,應該係話好唯美

冇得睇多啲sweet sweet 嘅互動

唔係依個意思呀 我係指你係被選中嘅細路
單係去過平行世界都已經嬴左

第二世界有好多啦

都係

主角特有威能

cast同規模都差好遠

「為咗同過界既人抗爭，我都要踩過界」

香港人：「為咗同過界既人抗爭，我地要堅守和平理性非暴力，最緊要投票」

同埋好慘嘅 以前果班c9 拍依啲劇又隨時話唔明
又話太血腥太恐怖等等
就算德魯納呀 有啲鬼嘅畫面到最後都只係被投訴

跪求viu搵個星期六播頭文字D

嘩屌，係就不得了丫

唔好咁啦,又俾人話係五毛分化L嘅喇

rain少得米啦

點解我諗起十萬個激嬲女友的理由

夠鐘返去造人

又係傳說中嘅暖男抱

具仔得米啦

有冇人覺得成出戲最靚仔嘅其實係尹必宇

同一件事,靚仔同肥仔做就真係差好多

搞錯咗偷拍個人

即使人類不公義，但神是公平的

其實係第二係具組長

警正都要捉小偷

為寶娜返來做準備

最終回發情期

加快進度

cctvb式結局

用大根打人

我覺得阿Rain最靚仔

有咗啊

有左了

寶娜is coming

有咗？

北極星

北極屎

北極屎顯靈

一陣生咗個仔出嚟點算

張道植其實都唔差 好想打鳩佢

啊Rain個樣含春盪漾

未婚懷孕

一Q中獎

重刷

好有曾志偉嘅FEEL,不過係漏打Feel

有冇人睇過超人回來了？
娜恩得意過呢度個寶娜

平行世界無事

第二世界

真係寶娜

平行世界

係咪第二個世界

同一世界,不過加快劇情

係啦

點解生左都重坐輪椅。。

重疊

第二世界啊Rain兩公婆都死咗喇

同一個畫展嚟

之前一直都認為第二世界死曬

寶娜變咗孤兒

去隔離post睇靚仔醫生

套劇終於完喇,多謝各位Ching嘅陪伴

下套有張道植繼續同大家對抗主角

阿Rain副body

好似一隻手數得哂

阿Rain話曬要跳舞個喎,個身材唔Fit啲點得呢?